今晚太揚唔打改聽日, 小心唔好開工

請通知親友